是日party，芝士拼盤

Mascarpone, ricotta, brie, danish cheddar, gorgonzola

哇

me like cheese platter

Nmsl臨瞓先嚟開post

癡線 晚晚都咁正

嚴禁呃負皮
罰你改正 屌你老母 十次

即刻好想食

好過份有冇乜野食剩可以比我

係啵，下次可以整買肉醬，突然都想食

有pate 同terrine

肝醬正撚到

你真係一個人食得晒？

反正冇時間限制，可以煲住劇慢慢食成日

屌你咁識嘆

想join

利申：芝士迷

住郊區既最大娛樂

我都想有人陪我飲下酒食下野吹下水

開一次party, 人均消費幾多？

呢盤野食材價錢大概只要80HKD

咁抵食

肥到仆街

想食

食完可摸耳畀我瀨下張抬

毒